必需要破局， 唔可以再拖

破局方法： 公務員罷工

聽日遮打花園真正 跪求公務員罷工

地鐵車長罷工威力不下於公務員

推

最好就地鐵＋巴士車長＋公務員集體罷工，俾壓力政府，屌佢老尾依家班黑警真係咩都唔驚，完全無人可以控制到佢地

希望大家可以跪喺地， 求公務員， 仲有巴打提ge 車長罷工

唯一方法唔洗再有人被捕， 唔洗再有人流血

香港癱林鄭如何不癱?
再者地鐵癱其他人包括公務員點返工?

Push

唔想再見到有人受傷， 唔想再見到有人為個仆街政府自殺

的確, 但我想指地鐵車長罷工會有bonus

無錯，車長可以令半個香港都罷工

公務員罷工係唯一對政府有實際殺傷力， 而冇得出防暴， 冇得出黑社會， 冇得出老解唯一方法

如果有ao eo 或者政府部門員工見到，我求下大家， 行出黎， 停止政暴警暴

倒不如…

推 車長加公務員

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

破局

我唔想潑冷水， 我哩排都簽左好多個類似簽名， 但老實講， 始終冇殺傷力

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）